有冇人係National Strings買過小提琴？

學左一段時間，都睇左幾間本地既workshop，見到有間叫national strings既，請問有冇人係佢到買過琴？或者試過佢既琴？值唔值個價？

以相同價錢黎講佢係咪算比其他，例如solo / brother 既抵？

筆直10000-15000

Push

連登無人玩小提琴？

係咪無人係佢到買過琴

我同你都係買差唔多依個價位既琴，我都係直接上中國搵師傅幫手整算

但無咁既門路，有冇好推介？

買歐洲琴啦

無咁多budget

你咪去試試囉 Don Danny都好nice 佢又會介紹吓俾你聽